有無人記得以前有條片講單車比狗追

1.外國來
2.係比一大班狗追
3.最後係要牧場主人出來解圍

有無人可以揾返出來

呢條？

真係好癲，個農場友仲話直接行就冇事